
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Cela à partir d ' un tronc commun issu des techniques de la reconversion , pour constituer ensuite les bases de ce que j ' appellerais un « urbanisme de valorisation » qui décrit la façon de s ' installer dans des territoires non stabilisés , mais dotés d ' une longue histoire pour accompagner leur mutation .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Cela à partir d ' un tronc commun issu des techniques de la reconversion , pour constituer ensuite les bases de ce que j ' appellerais un « urbanisme de valorisation » qui décrit la façon de s ' installer dans des territoires non stabilisés , mais dotés d ' une longue histoire pour accompagner leur mutation .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Cela à partir d ' un tronc commun issu des techniques de la reconversion , pour constituer ensuite les bases de ce que j ' appellerais un « urbanisme de valorisation » qui décrit la façon de s ' installer dans des territoires non stabilisés , mais dotés d ' une longue histoire pour accompagner leur mutation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ partir, long ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
epistemique :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ long ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ long ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Cela à partir d ' un tronc commun issu des techniques de la reconversion , pour constituer ensuite les bases de ce que j ' appellerais un « urbanisme de valorisation » qui décrit la façon de s ' installer dans des territoires non stabilisés , mais dotés d ' une longue histoire pour accompagner leur mutation .
No features found.

